國壽苦主圍爐區

16連跌之後終於彈

連登冇人買

18以上有貨

18上揸左5手

開始彈

40有貨 表示冇乜影響

40蚊都幾年前

唔溝？

25溝左

開車

國壽 係唔係中國人壽？
利申：新手

支那人壽，愛黨、新移民、藍絲至愛